# Tarea8 - Consumo Swapi

Utilizar la API disponible del proyecto SWAPI, con el fin de responder a las siguientes preguntas: a) ¿En cuántas películas aparecen planetas cuyo clima sea árido?, b) ¿Cuántos Wookies aparecen en la sexta película?, c) ¿Cuál es el nombre de la aeron